另一半做過咩令你覺得其實佢唔愛你？

病左/受傷同佢講完都無慰問
拍左好多年都唔介紹屋企人/朋友你識
同異性單獨出街唔會同你講

係社交媒體成日出post 但從來都見唔到自己

問佢d假設性問題個時

同異性單獨出街黐住影相

互射完唔玩埋69就訓

放長假都唔會搵一日去街
同朋友打機都唔會搵我
去旅行只會去自己中意嘅地方 唔會就我

同你會唔會影相？

單獨同異性去旅行

連麥當勞都要同你AA

仲有聽過好多極端例子

愛

講大話

太多不能盡錄

佢ig dm其他女仔。。估唔到佢同d狗公無分別

有女都要溝女正狗公

從來唔會呷你醋
就算你同佢講同男仔朋友去街都無所謂

THIS

做任何事都只有你錯 佢唔會錯

分享一下

Push

佢同我講佢信我 我又唔係真係諗住同啲男仔朋友出去 講出嚟都係想佢呷下醋姐

你講得好中
但佢完全唔會呷醋 一見到其他朋友男朋友少少事都勁關心自己女朋友俾人搶走就

一模一樣

反而我就係會小小事都勁關心佢 又驚佢會比人搶走 本身個人比較自卑

完全無野令佢呷醋真心灰機

係咪佢有份造成

我可以話你知最尾果個真係分得

覺得自己襯唔起佢 佢值得更好 因為佢樣貌都中上又高性格又唔差 自己又唔係特別靚 好驚有更靚更好嘅出現佢就比人搶走

如果佢話因為驚你嬲呢

我相信無論點樣都係會嬲 其實出得去都知咩料喇下化

驚你嬲就唔出啦

咁多年都未出現

佢話識佢早過識我
我其實係咪好蠢

老實咁講 上黎圍爐都唔係辦法 你不如認認真真處理左佢

成日懶認真咁9up完，之後問翻佢就話無講過，然後又鬧翻我轉頭，搞到我錯曬咁。
好撚煩

上黎圍爐係因為唔識解決

發覺留言多數都係絲打
幾時都話好女仔真係好犯賤
成日只會默默忍受

男方有女 仲同女單獨出街 已經係唔尊重自己女朋友既表現 就算你話識左好耐都好 一係你就可以跟埋去

成日想一個男人為自己而改變
變好 但其實可能一直以黎只係水泡

我講親自己嘢
哦 完我一聲
就繼續講自己嘢

係其他人面前好似唔識我咁
明明佢私底下會係咁同我講flirty野

呢d應該唔係拍緊拖

佢有話我地一齊緊 係佢自己講

佢最中意只係佢自己
想有個人聽自己講野
但唔想聽人講

同佢傾下喇 呢啲男仔 無用架喇

開始唔愛我 厭我煩

嫌你煩係咪一定等於唔愛

經常被無視
永遠只有我諗佢
佢唔會諗下我開唔開心

都有少少機會可能你真係好煩嘅

瞞我落club仲怪我唔體諒佢

鬧交中意推責任落我到

同女人做都唔同我做

一齊緊仲入淫谷

去邊做啲咩都唔會同我講
我去邊做啲咩佢都唔會關心

呻兩句就嬲咗我
同我講話做朋友時嘅你好好多

當好想好想搵到嗰時 佢一句都唔理

大大聲鬧我
用我啲錢
不斷講大話呃我

利申 已成過去

唔會分享生活大小事比我聽
只有我既單向溝通
唔想了解我既工作/投入既野，就算我分享佢都好似冇心機咁
約出街例遲，仲要係喺屋企瞓覺
見我唔會執執個人想好睇少少，永遠都好似啱啱瞓醒落樓咁
見面時離遠見到我個陣都係手插袋聽歌斯斯然咁行過黎，到兩個人行緊都仲要聽住耳筒聽完晒首歌先肯除低
講過既野得得得就算，永遠都唔會去做

成日望電話 你講咩佢戰完你就算 講極唔改
過左熱戀期開始唔會有咩驚喜哄你

佢唔會為我作出新嘗試踏出comfort zone

我明

覆人地story，仲要有十幾廿個女仔咁點

上網識女仔 仲要同人講我對佢點點點

好賤

好仔根本唔會落club

係佢隔離嘔，仲顧住打機

打完我仲怨左幾句
佢當我9up咁

係咪拍得太耐淡咗

唔係，因為由開始已經係咁

咁樣有乜嘢一齊嘅理由

個陣少不更事，過咗去啦都

呢個真

話好熱 可唔可以唔拖手
我第一日返工老細已經好奇怪 打電話同佢呻 但佢hea我
見面當例行公事 食完飯就走
問佢意見 話我煩
⋯
因為最後 佢真係唔愛我喇

我個個又係話信我 唔呷醋
想問下大家覺得一齊幾耐另一半就要帶你見朋友／家長？定係你地覺得唔一定要見？

覺得就算唔見面 都要個別介紹你d朋友比佢識
而且見朋友 證明你「認咗」呢個人係你另一半 比安全感你另一半嘅方法

情人節送三粒金莎
情人節夜晚話要同屋企人食飯
去朋友生日會抄其他女仔牌
五年嚟見過既朋友+屋企人少過十隻手指，完全無諗過帶你進入佢既世界
一分手就約其他女仔食飯

女仔會鍾意男人呷醋既咩 唔係會覺得煩

佢啲frd用”兵”嚟形容我 但佢冇反駁

同我一樣
但拍左好短 因為佢又發脾氣散左
利申 女

唔比我屌

如果你對女朋友好好 佢感受到自然會願意同你 （處女另計）
係處？

唔聽你電話
在線上都唔覆你機
搵佢就話好攰要瞓
成日玩失蹤

早走早著呀絲打
唔湯唔水都唔知點

屌過

好中呀 絲打
經過一段咁嘅關係
下一段感情都唔會想投入太多
傷心嘅只係自己咁

有乜所謂 大家講個信字，信得佢落咪俾佢去

幾耐無先？ 定巴打你需求太大

以為自己開緊po

對做愛提唔起勁

啲要求好harsh 唔講得笑 強烈要求有尊重
但對朋友唔係咁

所以有人只適合做朋友而唔係情人

中左唔少
睇字都覺得sad

對象問題啫

同佢講 我今日食藥果陣哽親
佢冇問我咩事要食藥

好想有另一半

話忙然後幾日完全冇覆過我msg 得我單機

好sad
女人一般都會比較細心

做決定都唔會考慮我感受
永遠只係接收翻個信息

其實係
因為我哋叫做分開咗 我有少少chur 佢

我性格係咁架喇
唔接受咪分手囉

有晚叫佢諗清楚到底想點
見佢成日無覆 第二晚搵番佢
佢以為我想講分手
留都無留過我...

係屋企拍拖，食完晏話訓陣先
訓到食晚飯，臨走話今日又乜都無做過，本身仲喺cloud擺左公司野諗住做

自我中心嘅人正仆街

但偏偏就有人咁犯賤

講到好似同你見面浪費佢時間
一d都唔珍惜

如果我中意左第個你會點？

是旦喇, 算數喇....

我男朋友都係咁
有冇專家可以解釋下
我問佢你其實係咪想分手又話唔係

又唔係咩節日aa好正常
您估我開金礦咩
下下請您我點儲錢同您結婚

肯定比佢屌過就唔珍惜啦

肯定係有諗過結婚？

如果絲打未屌都咁就

成個post 都係絲打呻，女人要求永遠高過男人

想人呷醋果d係咩心態

唔呷醋又話唔著緊

呷醋又話唔信你 煩鳩你

鬧緊交嗰陣講:
"其實我覺得我好快可以搵到個好過你既人"
"如果我對第二個同對你一樣咁好 可能佢會對我仲好啲"

自私 永遠諗自己唔諗我
得番我做主動果個
係其他fd面前係唔撚理我 鍾意對fd多過對我
當佢有其他野忙緊 就算我就死佢都唔會覆我機

唔肯post我同佢嘅相

但佢ig有ex嘅合照

話自己係屋企 但原來去左見前度

成幾個禮拜冇見都唔覺得有問題
甚至幾日先WhatsApp一次

屌我明

走啦假膠

起底，負皮，上一頁

事實上係你地男友有經驗，如果真係有個男人約你地，佢知道越係唔俾你地去你地就越想去，甚至會因為咁樣而吵，只會益咗果個男人

同其他男仔講我係佢個fd

好賤 咁仲係男朋友？

我同另一個女仔都係單獨自己企係到
佢無理過我 只係同另一個女仔傾計
甚至我走佐都係過一陣先發現
個時佢醉醉地 所以呢個行為係直接反映佢對我既不重視

出街手都唔肯拖

佢成個人既存在已經係
過多幾日就一年
未夠一年已經淡曬
好多野已經留在心中
只係時間既問題

死都唔肯同個死人青梅竹馬劃清界線
類似既東西

睇到眼濕濕個心好痛 一方面佢又好似好錫我 一方面又令我心淡 出街佢打機睇電話我已經唔介意 有時候番工企左十幾鐘夜番去好攰好肚餓 已經唔係叫佢落街買野食比我 叫佢煲水等我沖完涼煮都唔肯 仲有好多好多 唔明點解仲忍緊

係 上次屌左佢一獲分埋手，而家復合返乖左好多

同我一齊緊 都返大陸揼邪骨唱淫k
同佢以前溝過嘅女日日whatsapp
同人講我有精神病 成日講我啲野出去 同人講曬想分手
夜晚成日落club唔會同我講
成日問我幾時可以比佢搞
分手原因因為我唔比佢搞
分手whatsapp講 分手完個晚就落club唱我
無撚腦 男人
比你搞個個都傻傻地嘅

將我私生活當搞笑話題分享比朋友知
讚朋友啲另一半仲多過讚我

當我同鬧交時
即刻搵左另一個佢fd番冇耐嘅中學男性同學
問佢可唔可以代替我同佢去幾日後嘅日本旅行

到我氹番佢，之後知道件事，佢覺得好正常
我個下覺得我只係咁岩陪到佢一段時間嘅人

之後我生日個日，佢話我成日放工黑佢面
同唔到我慶祝落去，
之後字切蛋糕就著曬鞋開門話走

我心碎曬

一樣 所以散左

佢問我有無興趣試3P

我都經歷過
2個月

冇交"帶"
全日都可以唔覆

如果唔愛你，就唔係另一半啦。
標題好似唔多成立喎

佢炒車第一下係叫我起身
而唔係關心我傷勢
我痛到喊又話我咁少傷口都嘈
依家係邊個搞到我受傷?

實有人騎牛搵馬 為左屌女而一齊

屌你啦
呷醋唔比你同其他男仔出街就話唔信你唔比自由你
而家信你喇 又唔like 想點啊

已經接受左同你無將來

我問佢：你將來既生活會唔會有我？
佢話：將來既嘢話唔埋
比啲信心好唔好

早兩日嘅事
男友唔記得左我生日
仲要long d緊
之後佢瘋狂哄我
原諒左佢但好大條刺

受左委屈同最愛既人呻只係求安慰唔係討教 點解男人唔會明

親眼睇住佢俾人搭膊頭同攬，佢不斷否認，再問落去就唔出聲發脾氣嬲返你轉頭
鬧交永遠對你用冷暴力，佢錯都唔會認、道歉、安慰同氹你，唔喺隔離時就消失，喺隔離就唔出聲唔理你
不斷講大話，雙重標準

凡事都只會諗自己
唔會尊重我屋企人
當住親戚朋友面前鬧我

唔使做啲咩 睇個態度眼神已經知係咪冇咗愛

同意，不過做愛不就是情侶其中一個一定要有的儀式嗎

含兩含就話攰
一齊左照去老蘭飲野

突然間覺得我做得最正確既事係同ex分手
同佢一齊既第一日就想搞我 我果陣時係處所以無比佢 之後幾乎一有機會就想搞我 後來我最多都係幫佢用口死都唔比個處佢 加上佢個人真係自私到爆 從來唔諗吓我個口攰唔撚攰 夠膽死叫我幫佢含成4,5個字 有時仲要1日2次 有次仲含撚到我口骹痛 仆街喇你 仲有面分手搵翻我 我彩你都正低能 捉住你依家條女日扑夜扑啦死淫蟲

夏天：好熱唔拖手
冬天：好涷唔拖手
春秋：好攰唔拖手

對你有信心 比你同仔岀街又唔滿意 唔比個陣又話朋友關係 唔好咁小氣

講過既野唔上心
病左都唔係好關心你
食個譚仔/m記都要aa

其實 譚仔同麥記可以一百蚊以上一餐

簡單啲講我唔覺要求aa係唔愛你

同佢講九點翻工翻到七點未食野好肚餓

覆你一句:我0700

唔開心唔會再氹你唔會再講甜言蜜語 即使你想佢咁做 佢會答你 唔識or唔想理 從來唔呷醋，只係話你自由
愈嚟愈自私 兩個人一齊可以完全忽視你感受仲好自豪咁講我性格係咁自私 但以前係好愛我對我好好從來唔係咁

唔上心
背住我同其他人曖昧

又冇話一定要見家長我覺得，但覺得至少要比朋友家人知道你存在 有時啲聚會未必啱帶埋另一半 會有啲尷尬

全日wtsapp都唔會搵你一次
講完會改既 兩星期後打回原形
每次都係我發脾氣 我永遠唔可以嬲
明明自己做錯 無好好道歉 結果又唔出聲發晦氣

而家諗返起，好似佢連我鍾意d 咩， 鍾意食咩都唔知，每次段關係亮紅燈既時候都係我提出想同佢傾傾，但反而佢講過既每一樣野我都仲好記得

以為段野自己打既⋯⋯

屌一鳩樣既

唔氹返我

唔送我返屋企

我嬲完佢又嬲返我轉頭

真係好撚憎人雙重標準

喺街發脾氣大聲鬧我
做人雙重標準
應承我既野無做
例如 鬧效全講粗口
話紀念日會整卡比我
情人節整到而宏
我連張卡都見過 寫左少少字
未安成就咁放咗喺度到而家...
算啦 我都知佢好忙 多野做
講過一兩次都費事再講
甚實男人送diy野真係屌打哂奢侈品
睇倒佢到底幾花心思
而心思 係要努力同花時間精神
多過用錢去買開心

已讀不回

*鬧交會講粗口
整到而家
Sorry太眼瞓

個種由好愛你變到咁大落差 好無助 好似自己同自己拍拖咁

想問正常幾耐先扑得？ 女朋友係處 我有需要 但我唔會迫佢 同專重佢

永遠唔會主動約我
半年嚟淨係送過我兩三次返屋企
唔肯公開關係 一路都地下情
出街撞到熟人即刻鬆開我隻手
成日玩失蹤 唔知佢去咗邊

死啦 越數越多添

拎我同佢前度比較
同咗我一齊之後 私chat前度講生日快樂
成日like佢追我之前 追過但追唔倒條囡既ig相 仲要十居其九係有條女既樣先like
依然Follow果條女既private ig
情人節買花比我 但比我發現咗佢叫條女幫佢過數 好似同佢示威咁
佢解釋話身邊無人有boc卡
又同條女講新年快樂 祝人生日快樂咁
聲稱對方有抑鬱所以咁做
阿生 香港咁多人有情緒病 你不如去開善堂啦
洗乜理我
私下del同女仔既wtsapp 明明無特別 話驚我嬲...
成曰現交會瘋狂問我問題
迫到我喊 之後問我 喊乜 有咩好喊

有時同佢講另一個人啲衰野/呻下 諗住佢都會同我一齊鬧附和我 點知佢淨係整咗個好無奈嘅表情 一係就求其嗡幾句好行嘅說話 跟住我就唔會再講落去 依家搵fd傾算數

我明白阿

一成個月前約佢出街佢話覆唔實個期俾我，因為佢要睇下佢啲朋友係咪唔得閒先到同我出

利申 ex

係最憎呢啲 成一個月咁樣拍拖黎為乜

好多

Haha

呢樣真，所以要適可而止，唔呷，就話你唔緊張，你呷，就話你成個女人咁，唔信任佢。所以，當講笑咁呷少少就夠。咁大個男人，唔通自己心有難受，又下下同你呻咩

無錯

如果真係要講都好多例子下，但印像最深刻係依句

我同你一齊係唔開心阿

當你覺得另一半襯你唔起，沒左佢都沒咩所謂，自然咩都講得出，做得出

個日本妺話我唔識中文
同侮辱我冇分別

冇啦，利申係ex

唔係直接代表但好大機會係 佢唔願意對你付出
你請睇戲 我請食飯 一人一衰都好過AA咁樣衰
聽過幾對朋友case 拍拖咁多年 男仔主動要求AA咁多年
最後都係識左第條新女 之後差唔多養埋條新女咁滯
又送名牌又盛

講得好中
只要佢覺得你襯佢唔起
自然對你諸多挑剔
唔需要理你感受
因為佢覺得求其一件都好過你

點解咁差都仲要一齊?

做任何決定我都係被通知

每次鬧交都係冷暴力，永遠得我主動搵返佢，因為每一次唔係我錯就係無人錯

唔再關心 體諒 慰問我，仲話我要求佢講呢啲講左都幫唔到件事無實際作用嘅說話，令佢好無奈

出街做手機架，對望果時眼神左閃右避

短期承諾做唔到，長期承諾唔肯講

永遠唔識關心嘅人另一半都會話安慰說話好無謂
根本上就係睇人
睇下女神男神級整親會唔會安慰

我永遠都係排最後

有冇諗過對方根本冇當你係另一半

無交帶
搵翻前度

講野唔理人感受，從來都無讚過我，又唔會有好sweet既對話。

同佢講完嘅野大部分都唔記得，好多我地一齊經歷嘅事都唔記得，但其他人或ex嘅野就記得好清楚。

如果真係咁驚你會嬲 點解仲要咁做？

唔會介紹佢啲朋友比我識

俾人揭穿左就咁講囉 講到個責任係我錯咁

只選擇性記得某樣事

或者從來無放過自己上心

我男朋友都係咁
仲要笑9我鐘意嘅野

夠喇巴打

見面時好熱情
wtsapp就好冷淡

永遠覺得我講既野係呃佢，
但係其他人都講同一樣野就信哂
對我既承諾永遠做唔到
叫佢做啲咩都淨係識拖

男友屋企有人過身，然後自己走撚左去exchange，理都唔撚理下我咁。

佢發脾氣我搭左兩個鐘車程去到佢樓下唸住氹佢，佢都唔落黎見我，真係好撚有趣。

好啦個人返香港啦要點返著團火，約左佢出街唔知醒一句同要老母煮左飯就收我皮。

最後嫌鳩我成日放負，痴撚線Y3引擎仔要pt補習Midterm Assignment 然後仲要日撚日9點上堂，攪撚到自己又抑鬱又焦慮，然後又要煩搵Intern。間唔中做負能量炸彈又唔得。

最意外係冇啦啦要我見家長，然後仲expect我笑住講好呀幾時？

然後同我分手理由係我唔關心佢

我有時都攪唔清楚係我唔愛佢定佢唔愛我

屌以為係我自己打既野

果位巴打受咩刺激

絲打好慘 成頂綠帽咁

你嘅眼淚對佢黎講無用
因為佢唔愛你

想問男仔覺得女朋友做啲咩你會好開心？

我呃佢有150萬
佢就帶我去金鋪買金
我死都唔買
佢就話揾屋企人買
我從此係佢面前消失

愛同錢係掛鈎
你覺得佢唔愛你
用真金白銀買佢番嚟

就算佢幾唔希旱你啲錢
上連登大把人爭住要
所以愛定唔愛一啲意義都無
只係佢明唔明白佢係愛人定人愛啫

屌你 sp炸？

點解我覺得1999

作左好耐 好有心機

從那天我起不辦別前後 從那天起我竟調亂左右

同樓主一樣
已被分手

究竟係咪我問題
不停為個女付出
結果都係被分手

揾fd多過自己 從來唔會點主動約我
大家都有缺點但我個d就好記得
我有d咩事都愛理不理咁
ig會post ex相 但我就從來無 甚至送比佢的野都唔會
重要日子e.g. 情人節 生日 正日/前後幾日 一係無活動 一係比左fd 總之唔係主動揾自己
去完旅行好多手信比fd 自己就淨係幾包茶包咁 同我講話佢對fd都係咁
幾個禮拜唔見唔覺得有問題
出黎食飯好似交貨咁 唔係開心個隻
再包容唔到大家唔同的地方
覺得自己鐘意chur工作同揾fd 話分開好似好d 話分手對我公平d

癡身d 緊張自己 其實已經好好

男朋友嫌太痴身
總之呢個世界咩人都有

直接同我講，佢唔愛我

日日要打電話?

前排final exam，佢送我番學校溫書，又買曬零食同野飲俾我，幫我整好埋我書包
好有父愛

有時難得放連假紅日四日 都可以話唔見 /只見一日

絲打 呢個係唔愛你post
係咪留錯言

係喎 7左添 唔好意思
咁睇下我另一半睇唔睇到先

上年散過一次，一齊6年幾，3個月前一齊返，變左另一個人咁

以前佢係一個會緊張我既人，同埋會顧我感受

散左一齊返後，佢變到自己想點就點，佢想出街飲酒同男仔單獨食飯就一定係啱，我同佢講下呷下唶就比佢嬲返我轉頭，message就不讀不回消失左咁。每次我對佢有不滿，佢都係覺得無問題，仲要9成嬲返我轉頭

我好攰，好努力為左佢而改變自己，係佢角度到諗，但而家佢唔會咁做，我諗緊值唔值得繼續落去，唉

我明
聖誕節話抖 約fds 都無主動約我去玩
你咁樣唔係太痴身
係佢已經無左愛...

對於最近失戀的我好想揼你

唔好意思 下個更可愛

寧願同frd出街食飯都唔搵自己

呢個真係好中

我而家就係咁 買完大家樂外賣番屋企 佢就影相話我知食得幾滋味

點解唔去磨合下

點解唔分
我都係咁
呢幾分手 遲啲仲要返工
好痛苦

試過嘈分手冷戰 無搵過我
係公司偷偷地喊 返工放工坐車又喊

佢講復合

同感

我同我女友一齊左年幾都係咁 由開始到現在都係咁 性格本身如此

當你見到佢個ig有ex的相.....
同佢講 就話人會長大 唔再愛情大過天
根本就係唔夠愛 人變左 感情淡左

曾經有朋友講過 或者你女朋友性格係咁呢？ 又或者係佢心目中愛只係佔佢心中八成 而佢已經愛足你8成呢？ 唔可以用自己既100%黎去衡量人地 佢嬲到唔想同我講野 直到我自己諗到自己錯係邊 冷暴力先會冇左 或者係我唔夠了解佢啦

1. 胃痛到就死call救護車，佢都無打算陪我去醫院搵我
自己一個去，自己一個翻屋企。
2. 又係有事要去急症室，佢有陪我去。但陪我坐係大堂一陣，佢話要返屋企。個原因係，佢太耐無返屋企食飯
3. 唔記得我生日
4. 一直食住軟飯，應承我會搵pt，但我無見過佢任何action。
5. 講到好愛我 但分手無諗過還返部MacBook pro比我 幾千蚊都無打算比翻我

分手之後，佢又可以即刻搵到份pt做
垃圾男人

對佢講甜言密語冇反應

我都幫男友分期買左部i8plus
會唔會走我數
成8千幾

平日唔會抽時間陪我
講緊既係我地不嬲唔傾電話, 只係係whatsapp陪下傾下計就夠, 佢都唔肯

巴打，我個在線上都唔會搵我，近期十個whatsapp 都係我搵佢先

個樣唔太好
唔係想嚇你
但有無心理準備佢有一日會同你講分手?

過份關心 令人覺得只不過係講自己野做自己野 唔係聽人講野 利申：未拍拖過

我都feel到似分手嘅感覺

點解仲會忍佢

你係絲？
作為一個男人而言，有咁嘅動作代表唔係好愛你（我唔知道係唔係個個男人都係咁，至少我唔係咁樣 ）
亦都想知你平時係點對佢，會唔會有d野你做左令到佢心淡

好簡單 騎牛搵馬 未搵到住 唔想冇左免費閪屌

絲打你唔值得對佢咁好

唔會介紹身邊朋友我識 有聚會都唔會叫埋我參與
每次送到屋企樓下 從來都冇叫我上去屋企坐下
出街習慣遲到 一齊食飯時手機不離手
買左新手機 成日自拍 但永遠只拍自己 唔會叫埋我一齊合照
同我去街 有人打比佢 聽到佢同電話入面嘅人講 同緊朋友（我）去街

唔知道你啱唔啱聽，我覺得佢冇當你係佢男朋友囉
雖然我嗰個都差，但係佢有朋友打俾佢，佢都話同男朋友出街呀

冇膠帶，同男仔出街，消失24小時，問佢去左邊回你點呀。
On9

最後帽左

成日提住個ex 讚ex身材好 同我分享佢地搞野既經驗
同ex一齊時會成日post合照曬幸福 所有social media既icon都係同ex既合照 但就從來唔會post我

做完激光問我喊會唔會對隻眼唔好
原來預備第日同我講分手

呢招賤得黎又好warm喔

warm 條撚
講左會唔好佢都係忍唔住講分手

睇到頭一頁就眼濕濕

比我發現佢講大話呃我
係踢爆佢既過程中
完全唔覺得佢有內疚
連對唔住都冇講

而家仲一齊緊？

仲推負責落我到

嗰陣講𡁵我唔鍾意佢成日提佢ex，想佢block 佢ex facebook instagram 之類。佢講咗一句「我搵唔搵佢一件事，但佢要喺度」

已經係成個月前嘅事，但我放低唔到

同我出街插住headphone聽歌
繼續同緊啲ex聯絡 有次比我斷正
想嘔個陣叫我自己去廁所 有咩事先大聲嗌佢 然後佢自己係到用電腦
從來冇公開過我

最後被分手同佢ex復合 仲話要同我做番朋友

嘩屌 一模一樣

直接同我講唔鐘意我

我有次仆親仆到兩隻腳同手流曬血 佢同d朋友見到之後朋友反而即刻去幫我買膠布 佢靜係講左句 「下 又仆親呀？」

屌 一樣

其實點解會咁

被分手冷靜返
出下街睇下其他情侶
會發現你以前其實拍到有d似
肯拖手同錫的好朋友而已

咁樣圍爐落去不掂 大家不如狠狠咁放低

無錯
唔好好似我咁最後係被分手個個
咁樣只會你sad同down 對方無咩野
做主動個個

其實大家都知道最後得一個結局
係唔捨得姐

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

多左個你

我分手個陣都係諗起呢首歌

其實有無人下下要估自己身邊嗰個發生咩事 唔理妳三五七日 或者妳問佢都係唔理妳嫁？ 但到妳下次醒目嗰陣 唔理佢等佢靜完 佢都係繼續唔理妳嗰喎 有無專家可以分析點對付哩種人 除咗分手

無 只有分手 對住呢類仆街要狠心啲 無謂玩鳩自己

唔一定要下下分手姐 對嗎？

有一日無端端鬧我係ig story post 佢

有一日唔比我掂佢

你覺得佢愛你會咁做咩？

簡單啲講，對方係care 你嘅，點會郁啲消失幾日唔理你？狠心離場啦

睇完成個po好似以前既自己咁
勸大家咁樣圍爐落去唔係辦法
一個男人愛你就會重視你緊張你⋯咩都會同你傾同你講
一個男人唔愛你就乜撚都唔得

利申 過來人
重要因爲ex搞到自己有心理病

佢又唔係消失嘅 我地同居嘅

去旅行嗌交我喊住走佢都唔會拉住我

自我中心 永遠唔會氹我 就算佢錯都要我氹返佢

哇屌 分手啦

佢自己射完食飽，唔幫我出埋就訓教

咁你係咪唔愛佢
唔愛就放生人啦

唔識講分手
Btw溝緊另一條女 唔想一腳踏兩船

希望你快D死

唔覆機

same

不過我係男 對方係女

坐低食飯一食完就催你快啲食完
表現出一副好唔耐煩嘅樣
等你食完就急急腳埋單走
明明唔係趕時間

呢d仲衰過對fd
做主動分手啦

拍拖兩年都冇同我慶祝過生日，情人節，聖誕
寧願打丁都唔搞野
同朋友出街睇戲都碌我張卡
同人send 淫照而唔敢比我掂手機
事隔一年又再次唔敢比我掂仲要發返我脾氣
約親佢出街都要講「睇下點先」，即係冇人約先可以同我出
唔敢做承諾

點解呢d仆街都會有女
反而我對呢d都有付出就被分手

有啲野 佢對住佢ex 會做
但永遠都唔會對住你做
覺得自己永遠都比唔上佢個ex 而覺得好自卑

好多人想像到拍拖係好開心 其實唔係

真係好撚灰，今日同佢出街，等佢一個鐘都唔只（話好眼瞓要瞓多一陣），食下午茶都有講有笑嘅，亦有橋下手，之後搭車嗰陣時話搭車鍾意聽住歌咁搭 ，之後再冇身體接觸，計都唔講多一句，到左依家都係我有我上連登，佢有佢睇youtube

利申：佢依家係我隔離

有時唔知對方諗咩好辛苦

全日出街話熱唔拖我 仲要自己一個行先 唔理我係唔係後面

咁咪本末倒置 2個人走埋一齊比1個人更辛苦

我嗰個都係

有時一個比兩個人好，錢又唔洗少d，又有自己時間

其實同佢出街有時見過其他情侶好sweet會好羨慕

成日係街揸我個腸
揭起我條裙
摸我屁股/大髀

我都係

唉
單身式拍拖

你呢個諗法係on9

送份生日禮物比佢
同我講唔岩心水

以為自己留緊言...
成日都對自己好冇信心

未儲到勇氣

我都係咁 通常對方比唔夠安全感 就會出現無自信 無自信自然出現單身式拍拖 係呢到嘅得著

其實有自信都未必溝到女 你要諗下人地鍾意你啲咩 當你發現自己一文不值 自卑感強烈時就要諗方法去發掘自己優點 我唔係話有自信唔好 但太有自信人地會怕

佢對你好真 無戒心 我覺得

你有腸 gay

偏偏我係無自信嘅人 我有問過佢點解會同我一齊 佢話因為我對每個人都好好 但我真系發現自己一文不值

我諗你條女都唔知鍾意你啲咩 對個個好 係咪意思係對個女仔會特別好

我揀咗一日，係件恤衫黎，佢試都冇試。我生日，佢送乜比我都好，狗屎垃圾又好，我都笑住同佢講多謝。

其實都係一份心意姐，大佬你使唔使咁撚hurt

唔知喎 其實佢係我心目中真系同我以前啲女朋友style 完完全全唔同 佢屬於超級理智型

有陣時你覺得係優點 可能佢眼中唔係幾在乎
一個人唔愛你 你好多野佢都可能唔多care

佢話人大咗就唔會想post
但每次我見到佢fb同ex啲相我個心都好唔舒服

有時候有d野唔想下下都要講，亦都知道下下爆佢未必係好 但係有野屈係個心到到我唔舒服 又唔想佢唔開心
媽，我好亂呀

成日都諗唔明點解分左手仲可以做朋友
真係咁缺朋友咩

關係穩定但唔帶我見佢屋企人，發脾氣，雙重標準，出軌

好明顯係藕斷絲連啦，根本忘記唔到個ex

出軌 飛啦仲等

各有各玩
接受唔到

I know that feel bro

你估我又接受到咩

I know that feel bro
接受唔到你都吹佢唔漲嫁啦
鬼叫你愛佢咩

冇撚有錯

身同感受 佢宜家理都唔理我 我問佢答狀態

呢句真係精境 係囉分左手做乜春朋友姐

想個心好過d

好咩過姐 屌 你係想好過就結埋婚喇 大家都唔岩channel

向你提出分手 但又話不如做返朋友 咁就唔係太過衰人

好撚心分左手就咪再做返乜鳩朋友，
根本依種19關係梗有一方仲有感覺先會維持到
嘥鳩氣

我點都話要冷靜下個人唔搵佢一排
(而睇得出佢根本唔使點冷靜)
都唔知自己想唔想主動同返佢講野

行街佢行前 我行後 仲要行得鬼咁快 感覺似係佢跟班

仲會懶係野同你講 大家鍾意既興趣好似
性格又好似 似到做唔到情侶先分手
點解我個陣會信呢啲咁既藉口

問條女：點解妳ig唔post我同妳啲相，但喺就用我ig post我同妳啲相？
佢答我：因為我唔想比我啲朋友知道我同你一齊囉。
嗰下呆撚咗
利申：最後飛鳩柒咗條臭閪

飛咗喇，講返之前咁解

我試過最精境果次分手 條女比帽我 佢重要講 我原諒唔到我自己 返唔到轉頭 記住 我愛你永遠埋藏心底裡 你係我的最愛 果時緊係忍痛放棄 喱埋喊到仆街啦 依家唸返起 真系笑撚左 講返出黎都唔覺意講咗 哈哈 真係屌你老味 咁嘅對白佢應該度咗好撚耐

你無屌到佢閪都爆埋你都算大量喇

分咗手就係臭閪泥嫁啦

一齊咗2年幾都仲係對我講既野唔上心

逼我做啲我唔鍾意做嘅嘢

已讀

咪就係 痴撚線女人

女人本來就係痴撚線既動物

屌 唔好撚再想人呷埋啲乜鳩野醋 根本戇撚鳩 你有仔就遵守婦道喇

1. 講明唔想起公衆地方拖手
2. 放假都唔陪你
3. 起佢屋企當心臟病發痛到跪起地佢話不如你走先
4. 所有通訊（email) 會比佢秘書睇左先
5. 一齊左八年，原來佢唔知你唔食某d 野
6. 分隔二地，唔肯用video call 見面
7. 講幾分鐘電話就話好忙要收線
8. 情人節連一個msg 都無
唉。喊緊，唔想再諗。
已過去，分開左無聯絡，反而佢現在簡唔中搵我，但我無再回應

我都試過最尾個樣
佢同個同事約左收工食飯
但冇話我知 雖然應該只係普通食飯
又同另一個厹公whatsapp 仲特登archived chat唔比我知
雖然佢地傾計內容冇乜特別
但我之前已經講過幾次 仲叫佢block埋個厹
比我發現之後就係話驚我唔鍾意會嬲
所以唔講 之後應承我話以後唔會咁
但呢2樣野加埋我真係覺得好難受 因為好似比人背叛左咁
其實我仲應唔應該信佢

明知你唔鍾意仲做 條女係西痕 真係咁講做唔到忠貞不二唔好出黎害人 舊時呢根據tbb啲劇集呢啲女要拉去平安谷到擔水既 btw佢既然做得咁 你都預左帽架喇 唔怕帶最緊要除得快

真係咁嚴重
因為我同佢一齊左4年
其實佢應該唔係啲咁既人
可能只係一時貪新鮮又有人搵佢傾下計
係早幾日既事黎
我由個日開始到而家 就算同佢傾完 我口講原諒佢
但我個心都好似停止唔到繼續諗佢係咪我有同佢地keep contact

有信任係好 但你自己既底線阿對人地既信任 邊樣重要自己諗

但我個心都好似停止唔到繼續諗佢係咪仲有同佢地keep contact

就係咁先煩 因為真係好唔捨得
如果唔係拍左4年拖 我諗我唔會選擇去原諒佢

人地就7年之癢 你依家果隻應該叫4年閪癢

唉 如果個下可以狠心啲唔原諒佢就唔洗咁煩
一方面希望佢唔會再令我失望
一方面好驚佢經過今次之後如果要呃我瞞我會更加徹底 會del哂啲record

拍拖拍到咁死撚左去啦! 單身都起碼唔使咁受氣

岩聽 我要好似湊細路咁 我辛苦自己 倒不如單身

我有時都係咁諗 一個人輕輕鬆鬆
唔洗諗咩將來 放假想毒係屋企又得 想邊去就去邊
時間表唔洗為左人而改變
啲錢又會變得見洗啲
但再諗耐啲 都係唔捨得

呢個係女朋友?

我覺得唔比屌嚮一段關係入面係好有問題……個感覺根本就係一種比人拒絕的感覺。

但呢樣野某程度上我覺得係岩架喎 。
好多人拍拖不幾斷想改造對方，改造到對面冇曬自我，其實又係咪一件好事

我覺得係

講開呢樣野，我真係發覺請開有條路 。
由拍拖到我依家結埋婚，出街食，我老婆比錢的次數係一隻手數得曬 。佢係唔會再有意識去比錢

有時我覺得主動送下野已經好好。

我老婆相反，我見難得有連假搵佢去玩，佢同我講約左fds 同埋要同老豆老母食飯 。
最後我強烈要求下佢先肯同我去

Yes

長期唔覆機同hea覆

女朋友都咁
拍左幾耐拖?

大半年
呢排愈來愈冷淡

大半年就咁
睇緊啲呀 世上厹可其多

好肯定同狗公無關
原因係 一來哩排佢工作忙，
二來佢覺得我地加埋都買唔起樓，個人開始灰底；

只能說一句，男人唔可以窮

樓主條垃圾其實你做緊人sp 咋
仲要幾年

做小小野都覺得你有問題 三唔埋兩句就屌尻你

如果係呢2樣好難搞
男人唔可以窮其實講得幾啱
我都覺得自己打份牛工 一世都唔會有錢得去邊
而家樓又買唔起 公屋又排到唔知幾時
有時會覺得不如唔好累人

好似我臨被分手的情況

有時覺得自己愛得好悲微，
有時話接佢機，佢又話唔好浪費車錢；
有時話reserve啲工餘時間約佢，佢又話我可以搵多啲活動自己 or 朋友玩

唉屌一樣
仲可以理直氣壯話我係咁 唔滿意分手
心都淡鳩埋

感覺上佢唔係好愛你
你地一個星期見幾多次左右
試下如果你知佢啲時間既話
去接佢唔好比佢知 比啲驚喜佢睇佢咩反應
不過如果唔係太興奮既話就

其實佢可能就係想逼你分手

當年我係講緊一個月見幾多次

無用 佢反而會反感/無咩反應
因為已經無左愛

眼神同肢體接觸真係會透露到一個人愛唔愛你 好想分手但又講唔出 唔想再俾人拖落去

怨氣post

咁不如算啦
繼續一齊都冇意思
曬大家既時間

我唔係事主 已經被分手
但情況真係好似
又係說送乜鬼機

主動提出分手
比佢分你只會更hurt

咁拖住仲hurt喎

一星期兩日左右

晚晚同個男仔FD通宵打機

我都係咁上下 2/3日
雖然個件事之前都冇問題 好開心
但而家總覺得有隔膜咁
變到我有啲猜忌佢
今晚係件事之後第一次見佢 希望感覺冇變

可能會驚多過喜
會見到帽事

見到都好 唔洗拖黎拖去

既然咁唸 何必再拖呢

因為我地兩個都住得遠
佢冇咩做 但我幾乎日日都要返工
佢又唔鍾意返工 鍾意自由
一個禮拜見一兩次only
就算我點樣比驚喜
去佢屋企樓下接佢
突然去睇佢比賽
突然接佢機
佢都冇咩特別反應
久而久之變得理所當然

利申：絲打

建議快d搞掂佢 無謂玩鳩自己
早d move on就早d搵到幸福

Agger
一日唔放開
一日都遇唔到啱既人

一個week 1-2都only
其實情侶應該幾耐見一次
因為我當時拍到講緊一個月幾多次

明明啲野係放落佢口但佢唔洗比錢

點解我會話only
因為佢覺得唔足夠
覺得我陪唔到佢
但我都要返工
只係佢唔使...

難怪
踏入返工真係一個week好多時見1次
我同ex都係返工stage

你無做錯

所以身邊既朋友都話就算幾愛對方
大家對將來既睇法都唔同
價值觀 愛情觀 南轅北轍
比我地一齊返
遲早又為差唔多既野再鬧交

邊有standard架
得閒咪見多d咁
我翻學佢翻工 一個星期見3-6次

走啦你
我唔想搞大佢

sor lo

返學就大把時間見啦

不過，老實講，請得幾多鴉

我番工識左個friend佢話餐餐都男友比 我就同佢講 人地呢就仲係學生 你呢就有翻工既 當你係咁唔洗用錢既時侯啲錢你愈儲愈多 但你男友收入有限愈黎愈窮 到最後 你肯定會厭人窮 其實咁樣 佢同比錢叫雞有咩分別

我今年就畢業翻工 到時

有，比錢叫雞一定有得屌。
女友未必有得屌，要睇下邊日屋企冇人，擇個良辰，吉日先有得屌 。
拿，咁你個friend呢個case 又過份左，一個有工返的次次要個學生去請佢食野

算喇啲女人覺得係應份架 我就會覺得咁點解我唔比錢叫雞 起碼我有享受先

冇計㗎喎，好多女人都係有權利冇義務㗎啦，所以嚮香港港講男女平等真係一個笑話。

我有陣時真係覺香港做男人好撚慘 做戇鳩提款機果啲 係抵撚死 自己唔識諗

唉……呢啲問題我都同我老婆討論過，佢最後的結論就係，鬼叫你生喺香港做男人

我如能夠話你老婆好彩 搵到個咁既老公

老實講，我同佢拍拖嗰陣一齊開房嘅次數都唔過十次，講緊係拍咗三年……
酒店又話貴又唔抵，時鐘又話污糟，屋企又話有人，真係……我都唔知講咩好……

拿 你都明喇 啲錢拎去叫雞你都唔知爽幾多獲

所以我同佢一齊都唔係為咗淨係啪嘅，如果唔係，一早分咗手十世啦。

最慘最可卑 依家個社會 充滿住狗 每晚都想將條小爬蟲進出山洞呢

所以都驚綠帽慘執㗎

師兄 好撚正常係會學精啲嘅 但又咁講 大家之間只存在信任兩字 如果你洗唔到自己個腦 預期辛苦 不如同佢攤牌講清楚

不斷幫佢搵籍口 無說話可以再講 完

成日背住我周圍溝女 就算人地有個幾年嘅男朋友都照溝
上ex屋企話係朋友屋企
然後自己唔小心講返俾我聽

已斷絕來往 但成日諗起佢想見佢

堅強啲 你揀得做藍字絲就要堅強

係 收到

由下午開始冇再whatsapp佢, 佢亦都冇再whatsapp我;
如果聽日佢唔再搵我, 機本上哩段感情都係無疾而終.

就三十歲人 今次已經係我第四次拍拖, 上一次係讀大學時拍, 分手原因係因為我對對方唔好, 所以我改, 希望對對方好, 就換到愛返來;

到今次, 雙方都有返咁上下成熟, 希望可以一齊走到老; 不過始終都敵唔過樓價

如果因為你冇樓而癲 要不要也吧啦 巴打
真心愛你 佢會選擇同你一齊供樓啦 對嗎？
只係係未遇到愛你嘅人

一齊咗8個月但冇係佢社交平台出現過

我好撚肯定你條仔唔止你一個

朋友講翻俾我聽男朋友讚佢靚

一齊出街都係咁玩電話

嘈親交都唔會拎出嚟好好傾，最叻扮冇嘢，一係就玩消失。

你唔搵野同人講 引起佢話題?約佢一齊食雞囉

嘈完傾完喇 咁點呢 兩個觀點唔同 格硬要人一置翻?

如果唔傾咁應該點？

不如問你喇 你係想改變自己想法定改變人地諗法阿 唔傾咪自己改一改個諗法囉

傾唔係唔可以 係為左未來去講 用啲例子就係你條仔成日遲到 你就試下要翻佢等半個鐘 如果佢咁唔知醜問你做咩咁遲 到時慢慢再推翻比佢知其實係你一直都係咁 咁條友先會反醒 而唔係嘈完就話傾 傾完就有改善架 兩個人價值觀唔同 有時侯可能朋友分晰翻比事主聽 仲易過你自己同佢傾

呢D可以點拆

屌你老母
做男人決斷啲啦
賤撚到
祝你溝唔到條女 連原本條女都離開你

拍拖耐左可能真係冇份新鮮感
不過一定多左份依賴感
新鮮感冇咗咪從唔同方面搵lo
依賴感真係要日積月累先會有

唉

同逼人講分手冇分別唉

以為自己打 嘻嘻

online緊但好多個鐘都唔覆我

既然你唔想小朋友唔開心 又確定唔到條女對你係點
點解唔做好d避孕

Condom呢

你錫佢就唔會唔帶啦 明知佢再落仔可能再生唔到bb

屌你真係男人黎？

唔係 我係屌緊你

晚晚同ex視像 單獨去日本住ex屋企 瞓同一張床

你地兩個觀念都有問題 生左出黎都睇怕唔會開心
不過點都好 希望你地搞得掂

新update

但係另一半依賴唔到 好攰

無啦....好明顯佢揀左工作為先

永遠唔會po相

其實呢啲又有咩所謂
如果佢有介紹你畀佢啲朋友識嘅話, 都接受到

每次明明跪求約咗我後，去到last min 先同我講有事發生/ 突然邊個邊個約咗佢跟手放我飛機...

但我次次都好冇骨氣把口話唔緊要啦，下次再見，跟住自己暗地裡嬲

求屌醒

就係未 我唔識佢d朋友

呢個真
叫佢po下好似要佢去死咁，又呢樣借〇又個樣借口
出街一撞到同事/熟人即刻甩你拖，係甩開你隻手個隻，個即時快應快撚過俾熱水漉親，總知兩人之間保持十米距離

有時間都唔會比我
同一個地方同一個時間收工 但從來冇放工一齊去食個飯咁
而係比晒啲朋友/同事
就算見面 都唔可以見超過一日 連續見既話佢會話琴日咪見左囉
一個月見到兩三次已經叫多
最後散左

同同性做啲特別親密嘅動作 但係從來冇對過我咁做

其實會同ex會間中post合照
到同你一齊就完全唔會 story都唔會
同fd就成日post
係咩玩法

對住我就瞓教
同女性朋友whatsapp就笑得好甜
想睇下佢地傾咩傾得咁開心就縮開，唔畀我睇
仲要問個女仔拎情人節朱古力

痴線咩
呢d分手啦